一離開屋企就開心返

少少

我多些

離開香港就會開心